[美國大選] [重開] 2020川普總統競選歌曲，中文版上線啦！

選舉人票 我想要帶你回家
在那深夜民調 哪管它是真是假
請你盡情搖擺 佛州賓州北卡
2020 Vote Trump 你知道嗎？

我是最好的總統 拜登最壞候選人
前面什麼雞掰眾議院
我拿腳往裡踹
如此動感的裴洛西 非得擱在門口彈劾

我蹦迪的民調上面怎麼能有落後
賓州落 後7趴
全國落後12趴
通俄逃稅性騷擾
CNN瞅我也懵
不管多病都不能離開橢圓辦公室
確診武肺 必須跟我整齊劃一

來左邊跟我一起叫川普
在你右邊兒叫一聲凍蒜
來左邊跟我一起喊川普
在你右邊兒再喊凍蒜

在你胸口上比劃一個Joe Biden
左邊兒右邊兒搖搖頭
辯論表現就像一個失智咖
跪拜閃耀的中國

選舉人票 我想要帶你回家
在那深夜民調 哪管它是真是假
請你盡情搖擺 密州俄州緬因
MAGA Vote Trump 你知道嗎？

呢段侵侵宣傳MV好有青春活力

4 more years
C’mom everybody 4 more years

邊間教會